今日D狗係咪痴左線？

差唔多區區都出晒兵
想點撚樣
今日好似想斬草除根咁樣

好早已經痴左

全軍盡出